# EpicGuild | 史诗公会 [![CircleCI](https://circleci.com/gh/602723113/EpicGuild/tree/dev.svg?style=shield)](https://circleci.com/gh/602723113/EpicGuild/tree/dev) [![Build Status](https://travis-ci.org/602723113/EpicGuild.svg?branch=dev)](https://travis-ci.org/602723113/EpicGuild) [![Codacy Badge](https://api.codacy.com/project/badge/Grade/dc20524d3a7f497190725818a46e6021)](https://www.codacy.com/app/602723113/EpicGuild?utm_source=github.com&amp;utm_medium=referral&amp;utm_content=602723113/EpicGuild&amp;utm_campaign=Badge_Grade)  
### Feature | 特性:
- 自定义
- 高效
- 简洁
- API  

### Server Owners | 服主:  
  1. 从[CircleCI](https://circleci.com/gh/602723113/EpicGuild)最新的构建中下载  
  2. 从[Github#Release](https://github.com/602723113/EpicGuild/releases)中下载  
  3. 从插件发布页面下载  
  
### Developers | 开发者:
  1. clone代码进行构建  
  2. fork代码进行二次开发  
  
### License | 协议  
  - 本项目遵循 MIT 协议
  - 想拿就拿吧  
  
**喜欢这个项目?不妨给它留个star?**